顏純鈎: 我支持特朗普，因從來沒有總統，敢於直斥中共之非，敢於翻臉，敢於脫鈎，敢於去圍堵削弱中共。特朗普做的，就是我想做

平常也有網友坦率指出我的錯誤，我多數都可以接受。不過昨日有一位網友說我挺拜登，這個誤會就太大了。坦白說，對自由派與保守派之爭，我當然傾向自由派多一點，但拜登在美中關係上太苟且，又分明中了中共利益收買的奸計，作為香港人，我對拜登的姑息養奸很反感，說我挺拜登，幾乎是對我的一種侮辱，因此一定要加以說明。

我支持特朗普，最主要原因就是從來沒有一個美國總統，敢於正面直接、毫無保留地直斥中共之非，敢於和中共翻臉，敢於與他脫鈎，敢於重整國際秩序去圍堵中共，削弱中共。特朗普做的，就是我想做的，做不做得到是另一回事，至少要去做出來。

特朗普落選，我們也要接受現實，但我相信拜登也不敢全面扭轉當下惡劣的美中關係，最多只是不如此劍拔弩張而已，長遠的衝突不可逆轉。拜登出賣美國人，四年後他就要被美國人拋棄，到時候，就等蓬佩奧再來撥亂反正好了。

天要下雨，娘要嫁人，世事不可能永遠一帆風順，但天道好還，善惡有報，且讓我們放長雙眼看未來。

敢於挑戰華爾街利益

都係架，不過就係因為咁所以對手招數盡出

push

你係咪跌左個良心?

作為香港人，我對拜登的姑息養奸很反感，說我挺拜登，幾乎是對我的一種侮辱
大巴大巴車落班兩黨共識撚

左仔表示：唔好得罪共產黨 體制內抗爭 永續社運 信支那會守規則

班左膠醒下啦，共匪咬到臨門仲講平等大愛，共匪就係利用呢啲做掩飾玩滲透

字字鏗鏘
之前錯信左膠不介入大選，導致香港人冇全力表達對侵嘅支持真係好可惜

推

顏老師快啲走
左膠五毛含燈力好快入嚟咬人

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

第一手專訪！搖擺州監票員：質疑選票遭黑衣大漢圍攻、凌晨4點上萬票湧入，但禁止計票、離場，離開後暴增十萬票

一個detroit點票員嘅採訪

True

特朗普先係真君子

問題係唔知個世界熬唔熬到多4年

唉 又要等多4年